[
  {
    "any": "2011",
    "n_mero_de_control": "11304081",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE AAM/300/2011, de 2 de novembre, per la qual s'aproven les bases reguladores dels ajuts que estableix el Fons Europeu de la Pesca, i es convoquen els corresponents a l'any 2012.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN AAM/300/2011, de 2 de noviembre, por la que se aprueban las bases reguladoras de las ayudas que establece el Fondo Europeo de la Pesca, y se convocan las correspondientes al a\u00f1o 2012.",
    "data_del_document": "2011-11-02T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "6004",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2011-11-14T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/11/02/aam300/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/11/02/aam300/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/11/02/aam300/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/11/02/aam300/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/11/02/aam300/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/11/02/aam300/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/11/02/aam300/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/11/02/aam300/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/11/02/aam300/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/11/02/aam300/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20111114-11304081.txt",
      "es": "output/es/20111114-11304081.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2001",
    "n_mero_de_control": "01190002",
    "rang_de_norma": "Decret",
    "t_tol_de_la_norma": "DECRET 217/2001, de 24 de juliol, pel qual se suprimeixen diversos col\u00b7legis d'educaci\u00f3 infantil i prim\u00e0ria.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "DECRETO 217/2001, de 24 de julio, por el que se suprimen varios colegios de educaci\u00f3n infantil y primaria.",
    "data_del_document": "2001-07-24T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "3446",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2001-08-06T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2001/07/24/217/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2001/07/24/217/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2001/07/24/217/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2001/07/24/217/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2001/07/24/217/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2001/07/24/217/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2001/07/24/217/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2001/07/24/217/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2001/07/24/217/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2001/07/24/217/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20010806-01190002.txt",
      "es": "output/es/20010806-01190002.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2011",
    "n_mero_de_control": "11234009",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE AAM/209/2011, de 23 d'agost, de modificaci\u00f3 de l'Ordre AAR/544/2010, de 17 de novembre, sobre la producci\u00f3 de materials forestals de reproducci\u00f3.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN AAM/209/2011, de 23 de agosto, de modificaci\u00f3n de la Orden AAR/544/2010, de 17 de noviembre, sobre la producci\u00f3n de materiales forestales de reproducci\u00f3n.",
    "data_del_document": "2011-08-23T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "5955",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2011-09-02T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/08/23/aam209/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/08/23/aam209/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/08/23/aam209/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/08/23/aam209/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/08/23/aam209/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/08/23/aam209/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/08/23/aam209/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/08/23/aam209/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/08/23/aam209/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2011/08/23/aam209/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20110902-11234009.txt",
      "es": "output/es/20110902-11234009.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1999",
    "n_mero_de_control": "99161067",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 17 de juny de 1999, per la qual es determinen la quantia de la compensaci\u00f3 econ\u00f2mica per incapacitat temporal produ\u00efda per accidents en acte de servei dels membres del cos de bombers voluntaris i per les despeses generades per l'assist\u00e8ncia a les reunions del Consell de Bombers Voluntaris de la Generalitat de Catalunya.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 17 de junio de 1999, por la que se determina la cuant\u00eda de la compensaci\u00f3n econ\u00f3mica por incapacidad temporal producida por accidentes en acto de servicio de los miembros del cuerpo de bomberos voluntarios y por los gastos generados por la asistencia a las reuniones del Consejo de Bomberos Voluntarios de la Generalidad de Catalu\u00f1a.",
    "data_del_document": "1999-06-17T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "2913",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1999-06-18T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1999/06/17/(1)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1999/06/17/(1)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1999/06/17/(1)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1999/06/17/(1)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1999/06/17/(1)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1999/06/17/(1)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1999/06/17/(1)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1999/06/17/(1)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1999/06/17/(1)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1999/06/17/(1)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19990618-99161067.txt",
      "es": "output/es/19990618-99161067.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2022",
    "n_mero_de_control": "22179077",
    "rang_de_norma": "Decret",
    "t_tol_de_la_norma": "DECRET 128/2022, de 28 de juny, pel qual es fixen els preus dels serveis acad\u00e8mics a les universitats p\u00fabliques de Catalunya i a la Universitat Oberta de Catalunya per al curs 2022-2023.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "DECRETO 128/2022, de 28 de junio, por el que se fijan los precios de los servicios acad\u00e9micos en las universidades p\u00fablicas de Catalu\u00f1a y en la Universitat Oberta de Catalunya para el curso 2022-2023.",
    "data_del_document": "2022-06-28T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "8699",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2022-06-30T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2022/06/28/128/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2022/06/28/128/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2022/06/28/128/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2022/06/28/128/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2022/06/28/128/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2022/06/28/128/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2022/06/28/128/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2022/06/28/128/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2022/06/28/128/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2022/06/28/128/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20220630-22179077.txt",
      "es": "output/es/20220630-22179077.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1979",
    "n_mero_de_control": "6055-79",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 18 de setembre de 1979, per la qual es prenen les mesures necess\u00e0ries per a l'elaboraci\u00f3 del Pla Organitzatiu dels Transports de Viatgers de Catalunya.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDRE de 18 de setembre de 1979, per la qual es prenen les mesures necess\u00e0ries per a l'elaboraci\u00f3 del Pla Organitzatiu dels Transports de Viatgers de Catalunya.",
    "data_del_document": "1979-09-18T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "30",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1979-10-16T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Derogada",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1979/09/18/(1)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1979/09/18/(1)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1979/09/18/(1)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1979/09/18/(1)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1979/09/18/(1)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1979/09/18/(1)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1979/09/18/(1)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1979/09/18/(1)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1979/09/18/(1)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1979/09/18/(1)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19791016-6055-79.txt",
      "es": "output/es/19791016-6055-79.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2000",
    "n_mero_de_control": "00237008",
    "rang_de_norma": "Decret",
    "t_tol_de_la_norma": "DECRET 300/2000, de 31 d'agost, pel qual es crea un institut d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria a Figueres.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "DECRETO 300/2000, de 31 de agosto, por el que se crea un instituto de educaci\u00f3n secundaria en Figueres.",
    "data_del_document": "2000-08-31T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "3225",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2000-09-14T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2000/08/31/300/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2000/08/31/300/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2000/08/31/300/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2000/08/31/300/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2000/08/31/300/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2000/08/31/300/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2000/08/31/300/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2000/08/31/300/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2000/08/31/300/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2000/08/31/300/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20000914-00237008.txt",
      "es": "output/es/20000914-00237008.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1991",
    "n_mero_de_control": "91224021",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 23 de setembre de 1991, de creaci\u00f3 d'un negociat i de modificaci\u00f3 de les funcions de diversos negociats del Servei de Personal i R\u00e8gim Interior de la Secretaria General del Departament de Just\u00edcia.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 23 de septiembre de 1991, de creaci\u00f3n de un negociado y de modificaci\u00f3n de las funciones de varios negociados del Servicio de Personal y R\u00e9gimen Interior de la Secretar\u00eda General del Departament de Just\u00edcia.",
    "data_del_document": "1991-09-23T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "1500",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1991-10-02T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Derogada",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/09/23/(3)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/09/23/(3)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/09/23/(3)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/09/23/(3)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/09/23/(3)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/09/23/(3)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/09/23/(3)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/09/23/(3)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/09/23/(3)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/09/23/(3)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19911002-91224021.txt",
      "es": "output/es/19911002-91224021.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2003",
    "n_mero_de_control": "03070026",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE SSS/130/2003, d'11 de mar\u00e7, per la qual es detallen les taxes vigents del Departament de Sanitat i Seguretat Social, amb identificaci\u00f3 dels serveis i de les quotes corresponents.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN SSS/130/2003, de 11 de marzo, por la que se detallan las tasas vigentes del Departamento de Sanidad y Seguridad Social, con identificaci\u00f3n de sus servicios y de las cuotas correspondientes.",
    "data_del_document": "2003-03-11T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "3852",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2003-03-27T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Derogada",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/03/11/sss130/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/03/11/sss130/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/03/11/sss130/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/03/11/sss130/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/03/11/sss130/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/03/11/sss130/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/03/11/sss130/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/03/11/sss130/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/03/11/sss130/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/03/11/sss130/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20030327-03070026.txt",
      "es": "output/es/20030327-03070026.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1985",
    "n_mero_de_control": "340-85",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 29 de gener de 1985, de convocat\u00f2ria per a 1985 dels ajuts establerts en el Decret 361/1984, de 22 de novembre.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 29 de enero de 1985, de convocatoria para 1985 de las ayudas establecidas en el Decreto 361/1984, de 22 de noviembre.",
    "data_del_document": "1985-01-29T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "512",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1985-02-13T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/01/29/(13)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/01/29/(13)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/01/29/(13)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/01/29/(13)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/01/29/(13)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/01/29/(13)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/01/29/(13)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/01/29/(13)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/01/29/(13)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/01/29/(13)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19850213-340-85.txt",
      "es": "output/es/19850213-340-85.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1989",
    "n_mero_de_control": "89123087",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 3 de maig de 1989, per la qual es concedeix una subvenci\u00f3 a Acci\u00f3 Escolar del Congr\u00e9s de Cultura Catalana.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 3 de mayo de 1989, por la que se concede una subvenci\u00f3n a Acci\u00f3n Escolar del Congreso de Cultura Catalana.",
    "data_del_document": "1989-05-03T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "1141",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1989-05-10T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/05/03/(8)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/05/03/(8)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/05/03/(8)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/05/03/(8)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/05/03/(8)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/05/03/(8)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/05/03/(8)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/05/03/(8)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/05/03/(8)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/05/03/(8)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19890510-89123087.txt",
      "es": "output/es/19890510-89123087.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2018",
    "n_mero_de_control": "18240050",
    "rang_de_norma": "Decret",
    "t_tol_de_la_norma": "DECRET 191/2018, de 28 d'agost, pel qual s'aprova el Programa anual d'actuaci\u00f3 estad\u00edstica per a l'any 2018.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "DECRETO 191/2018, de 28 de agosto, por el que se aprueba el Programa anual de actuaci\u00f3n estad\u00edstica para el a\u00f1o 2018.",
    "data_del_document": "2018-08-28T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "7696",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2018-08-30T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Derogada",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2018/08/28/191/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2018/08/28/191/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2018/08/28/191/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2018/08/28/191/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2018/08/28/191/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2018/08/28/191/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2018/08/28/191/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2018/08/28/191/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2018/08/28/191/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/2018/08/28/191/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20180830-18240050.txt",
      "es": "output/es/20180830-18240050.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2021",
    "n_mero_de_control": "21139039",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE SLT/108/2021, de 18 de maig, de modificaci\u00f3 de l'Ordre SLT/274/2016, d'11 d'octubre, per la qual s'aproven les bases reguladores per a la concessi\u00f3 de subvencions d'accions incloses en el Pla estrat\u00e8gic de recerca i innovaci\u00f3 en salut 2016-2020.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN SLT/108/2021, de 18 de mayo, de modificaci\u00f3n de la Orden SLT/274/2016, de 11 de octubre, por la que se aprueban las bases reguladoras para la concesi\u00f3n de subvenciones de acciones incluidas en el Plan estrat\u00e9gico de investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n en salud 2016-2020.",
    "data_del_document": "2021-05-18T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "8415",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2021-05-21T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Derogada",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2021/05/18/slt108/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2021/05/18/slt108/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2021/05/18/slt108/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2021/05/18/slt108/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2021/05/18/slt108/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2021/05/18/slt108/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2021/05/18/slt108/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2021/05/18/slt108/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2021/05/18/slt108/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2021/05/18/slt108/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20210521-21139039.txt",
      "es": "output/es/20210521-21139039.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1987",
    "n_mero_de_control": "0920A",
    "rang_de_norma": "Decret",
    "t_tol_de_la_norma": "DECRET 347/1986, de 25 de setembre, pel qual s'estableixen normes per a la sol\u00b7licitud d'avals per garantir les operacions de cr\u00e8dit que concertin les entitats hospital\u00e0ries sotmeses a un proc\u00e9s de reordenaci\u00f3.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "DECRETO 347/1986, de 25 de septiembre, por el que se establecen normas para la solicitud de avales para garantizar las operaciones de cr\u00e9dito que concierten las entidades hospitalarias sometidas a un proceso de reordenaci\u00f3n.",
    "data_del_document": "1986-09-25T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "785",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1987-01-02T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1986/09/25/347/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1986/09/25/347/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1986/09/25/347/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1986/09/25/347/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1986/09/25/347/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1986/09/25/347/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1986/09/25/347/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1986/09/25/347/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1986/09/25/347/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1986/09/25/347/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19870102-0920A.txt",
      "es": "output/es/19870102-0920A.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1991",
    "n_mero_de_control": "91333044",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 29 de novembre de 1991, d'establiment de serveis essencials en l'Administraci\u00f3 de la Generalitat de Catalunya.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 29 de noviembre de 1991, de establecimiento de servicios esenciales en la Administraci\u00f3n de la Generalitat de Catalunya.",
    "data_del_document": "1991-11-29T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "1525",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1991-12-02T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/11/29/(3)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/11/29/(3)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/11/29/(3)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/11/29/(3)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/11/29/(3)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/11/29/(3)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/11/29/(3)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/11/29/(3)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/11/29/(3)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1991/11/29/(3)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19911202-91333044.txt",
      "es": "output/es/19911202-91333044.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1993",
    "n_mero_de_control": "93120083",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 4 de maig de 1993, de convocat\u00f2ria per a la concessi\u00f3 de subvencions a corporacions locals per sufragar les despeses derivades de la neteja de platges i aig\u00fces litorals.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 4 de mayo de 1993, de convocatoria para la concesi\u00f3n de subvenciones a corporaciones locales para sufragar los gastos derivados de la limpieza de playas y aguas litorales.",
    "data_del_document": "1993-05-04T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "1745",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1993-05-14T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1993/05/04/(3)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1993/05/04/(3)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1993/05/04/(3)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1993/05/04/(3)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1993/05/04/(3)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1993/05/04/(3)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1993/05/04/(3)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1993/05/04/(3)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1993/05/04/(3)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1993/05/04/(3)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19930514-93120083.txt",
      "es": "output/es/19930514-93120083.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2003",
    "n_mero_de_control": "03125002",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE ARP/209/2003, de 16 d'abril, per la qual es declara oficialment un focus d'encefalopatia espongiforme bovina a Catalunya.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN ARP/209/2003, de 16 de abril, por la que se declara oficialmente un foco de encefalopat\u00eda espongiforme bovina en Catalu\u00f1a.",
    "data_del_document": "2003-04-16T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "3883",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2003-05-14T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/04/16/arp209/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/04/16/arp209/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/04/16/arp209/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/04/16/arp209/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/04/16/arp209/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/04/16/arp209/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/04/16/arp209/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/04/16/arp209/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/04/16/arp209/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/04/16/arp209/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20030514-03125002.txt",
      "es": "output/es/20030514-03125002.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1984",
    "n_mero_de_control": "845-84",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 3 de febrer de 1984, que d\u00f3na publicitat al Conveni de creaci\u00f3 de l'Arxiu Hist\u00f2ric Comarcal de Figueres, formalitzat entre el Departament de Cultura i l'Ajuntament de Figueres.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 3 de febrero de 1984, que da publicidad al Convenio de creaci\u00f3n del Archivo Hist\u00f3rico Comarcal de Figueres formalizado entre el Departament de Cultura y el Ayuntamiento de Figueres.",
    "data_del_document": "1984-02-03T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "416",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1984-03-14T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1984/02/03/(12)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1984/02/03/(12)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1984/02/03/(12)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1984/02/03/(12)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1984/02/03/(12)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1984/02/03/(12)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1984/02/03/(12)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1984/02/03/(12)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1984/02/03/(12)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1984/02/03/(12)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19840314-845-84.txt",
      "es": "output/es/19840314-845-84.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2003",
    "n_mero_de_control": "03325035",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE ARP/470/2003, de 24 de novembre, de modificaci\u00f3 de l'Ordre ARP/452/2003, de 18 de novembre, per la qual es regula a Catalunya la concessi\u00f3 d'ajuts a titulars de superf\u00edcies incloses en determinats plans de millora de la qualitat i la comercialitzaci\u00f3 de fruits de closca i garrofes.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN ARP/470/2003, de 24 de noviembre, de modificaci\u00f3n de la Orden ARP/452/2003, de 18 de noviembre, por la que se regula en Catalu\u00f1a la concesi\u00f3n de ayudas a titulares de superficies incluidas en determinados planes de mejora de la calidad y la comercializaci\u00f3n de frutos de c\u00e1scara y algarrobas.",
    "data_del_document": "2003-11-24T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "4023",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2003-12-03T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/11/24/arp470/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/11/24/arp470/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/11/24/arp470/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/11/24/arp470/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/11/24/arp470/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/11/24/arp470/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/11/24/arp470/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/11/24/arp470/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/11/24/arp470/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/11/24/arp470/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20031203-03325035.txt",
      "es": "output/es/20031203-03325035.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2003",
    "n_mero_de_control": "03120016",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE ARP/204/2003, de 2 de maig, per la qual es modifica l'Ordre ARP/142/2003, de 25 de mar\u00e7, que modifica les bases reguladores dels ajuts destinats a la millora en la producci\u00f3 i la comercialitzaci\u00f3 de la mel i convoca els corresponents a l'any 2003.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN ARP/204/2003, de 2 de mayo, por la que se modifica la Orden ARP/142/2003, de 25 de marzo, que modifica las bases reguladoras de las ayudas destinadas a la mejora en la producci\u00f3n y la comercializaci\u00f3n de la miel y convoca las correspondientes al a\u00f1o 2003.",
    "data_del_document": "2003-05-02T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "3882",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2003-05-13T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Derogada",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/05/02/arp204/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/05/02/arp204/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/05/02/arp204/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/05/02/arp204/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/05/02/arp204/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/05/02/arp204/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/05/02/arp204/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/05/02/arp204/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/05/02/arp204/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2003/05/02/arp204/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20030513-03120016.txt",
      "es": "output/es/20030513-03120016.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2002",
    "n_mero_de_control": "01355071",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 31 de desembre de 2001, per la qual s'aprova i es fa p\u00fablic el model de declaraci\u00f3 de dades de l'impost sobre grans establiments comercials.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 31 de diciembre de 2001, por la que se aprueba y se hace p\u00fablico el modelo de declaraci\u00f3n de datos del impuesto sobre grandes establecimientos comerciales.",
    "data_del_document": "2001-12-31T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "3550",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2002-01-10T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Derogada",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2001/12/31/(2)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2001/12/31/(2)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2001/12/31/(2)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2001/12/31/(2)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2001/12/31/(2)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2001/12/31/(2)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2001/12/31/(2)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2001/12/31/(2)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2001/12/31/(2)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2001/12/31/(2)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20020110-01355071.txt",
      "es": "output/es/20020110-01355071.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1990",
    "n_mero_de_control": "90204062",
    "rang_de_norma": "Decret",
    "t_tol_de_la_norma": "DECRET 226/1990, de 4 de setembre, sobre drets i deures dels alumnes dels centres de nivells no universitaris de Catalunya.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "DECRETO 226/1990, de 4 de septiembre, sobre derechos y deberes de los alumnos de los centros de niveles no universitarios de Catalu\u00f1a.",
    "data_del_document": "1990-09-04T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "1350",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1990-10-03T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Derogada",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1990/09/04/226/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1990/09/04/226/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1990/09/04/226/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1990/09/04/226/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1990/09/04/226/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1990/09/04/226/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1990/09/04/226/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1990/09/04/226/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1990/09/04/226/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1990/09/04/226/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19901003-90204062.txt",
      "es": "output/es/19901003-90204062.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2000",
    "n_mero_de_control": "00264005",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 21 de setembre de 2000, per la qual es fixen els preus p\u00fablics d'utilitzaci\u00f3 del poliesportiu del Pomar.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 21 de septiembre de 2000, por la que se fijan los precios p\u00fablicos de utilizaci\u00f3n del polideportivo de El Pomar.",
    "data_del_document": "2000-09-21T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "3241",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2000-10-09T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2000/09/21/(1)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2000/09/21/(1)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2000/09/21/(1)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2000/09/21/(1)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2000/09/21/(1)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2000/09/21/(1)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2000/09/21/(1)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2000/09/21/(1)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2000/09/21/(1)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2000/09/21/(1)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20001009-00264005.txt",
      "es": "output/es/20001009-00264005.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2010",
    "n_mero_de_control": "10335088",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE IUE/582/2010, de 9 de desembre, per la qual es reconeix l'adscripci\u00f3 del centre BAU, Escola Superior de Disseny, a la Universitat de Vic i s'hi reconeix la implantaci\u00f3 de l'estudi universitari oficial de grau en disseny.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN IUE/582/2010, de 9 de diciembre, por la que se reconoce la adscripci\u00f3n del centro BAU, Escuela Superior de Dise\u00f1o, a la Universidad de Vic y se reconoce la implantaci\u00f3n del estudio universitario oficial de grado en dise\u00f1o.",
    "data_del_document": "2010-12-09T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "5779",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2010-12-21T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/12/09/iue582/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/12/09/iue582/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/12/09/iue582/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/12/09/iue582/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/12/09/iue582/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/12/09/iue582/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/12/09/iue582/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/12/09/iue582/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/12/09/iue582/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/12/09/iue582/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20101221-10335088.txt",
      "es": "output/es/20101221-10335088.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1993",
    "n_mero_de_control": "92329084",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 10 de desembre de 1992, per la qual es concedeix una subvenci\u00f3 a la Comunitat de Regants Sindicat Agr\u00edcola de l'Ebre.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 10 de diciembre de 1992, por la que se concede una subvenci\u00f3n a la Comunidad de Regantes Sindicato Agr\u00edcola del Ebro.",
    "data_del_document": "1992-12-10T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "1690",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1993-01-04T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/12/10/(4)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/12/10/(4)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/12/10/(4)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/12/10/(4)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/12/10/(4)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/12/10/(4)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/12/10/(4)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/12/10/(4)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/12/10/(4)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/12/10/(4)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19930104-92329084.txt",
      "es": "output/es/19930104-92329084.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1983",
    "n_mero_de_control": "3479-83",
    "rang_de_norma": "Decret",
    "t_tol_de_la_norma": "DECRET 439/1983, de 18 d'octubre, pel qual es fixen els criteris de distribuci\u00f3 i el procediment per a la concessi\u00f3 de subvencions destinades a la millora de la infrastructura i serveis d'establiments tur\u00edstics de les comarques d'interior.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "DECRETO 439/1983, de 18 de octubre, por el que se fijan los criterios de distribuci\u00f3n y el procedimiento para la concesi\u00f3n de subvenciones para la mejora de la infraestructura y servicios de establecimientos tur\u00edsticos de las comarcas de interior.",
    "data_del_document": "1983-10-18T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "379",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1983-11-09T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Derogada",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1983/10/18/439/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1983/10/18/439/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1983/10/18/439/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1983/10/18/439/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1983/10/18/439/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1983/10/18/439/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1983/10/18/439/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1983/10/18/439/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1983/10/18/439/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1983/10/18/439/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19831109-3479-83.txt",
      "es": "output/es/19831109-3479-83.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1982",
    "n_mero_de_control": "3505-82",
    "rang_de_norma": "Decret",
    "t_tol_de_la_norma": "DECRET 412/1982, de 4 de novembre, pel qual s'autoritza una transfer\u00e8ncia de cr\u00e8dits a c\u00e0rrec del Pressupost de 1982 del Departament de Pol\u00edtica Territorial i Obres P\u00fabliques.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "DECRETO 412/1982, de 4 de noviembre, por el que se autoriza una transferencia de cr\u00e9ditos a cargo del Presupuesto de 1982 del Departament de Pol\u00edtica Territorial i Obres P\u00fabliques.",
    "data_del_document": "1982-11-04T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "279",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1982-11-26T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1982/11/04/412/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1982/11/04/412/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1982/11/04/412/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1982/11/04/412/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1982/11/04/412/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1982/11/04/412/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1982/11/04/412/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1982/11/04/412/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1982/11/04/412/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1982/11/04/412/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19821126-3505-82.txt",
      "es": "output/es/19821126-3505-82.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1987",
    "n_mero_de_control": "87134046",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 4 de maig de 1987, per la qual es creen dos Negociats dins de la Junta de Residus.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 4 de mayo de 1987, por la que se crean dos Negociados en la Junta de Residuos.",
    "data_del_document": "1987-05-04T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "854",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1987-06-19T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Derogada",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/05/04/(15)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/05/04/(15)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/05/04/(15)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/05/04/(15)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/05/04/(15)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/05/04/(15)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/05/04/(15)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/05/04/(15)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/05/04/(15)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/05/04/(15)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19870619-87134046.txt",
      "es": "output/es/19870619-87134046.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2010",
    "n_mero_de_control": "10032006",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE MAH/134/2010, de 26 de febrer, per la qual es d\u00f3na publicitat a la relaci\u00f3 de les taxes vigents que gestiona el Departament de Medi Ambient i Habitatge.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN MAH/134/2010, de 26 de febrero, por la que se da publicidad a la relaci\u00f3n de las tasas vigentes que gestiona el Departamento de Medio Ambiente y Vivienda.",
    "data_del_document": "2010-02-26T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "5586",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2010-03-12T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/02/26/mah134/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/02/26/mah134/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/02/26/mah134/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/02/26/mah134/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/02/26/mah134/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/02/26/mah134/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/02/26/mah134/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/02/26/mah134/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/02/26/mah134/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2010/02/26/mah134/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20100312-10032006.txt",
      "es": "output/es/20100312-10032006.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1983",
    "n_mero_de_control": "2574-83",
    "rang_de_norma": "Llei",
    "t_tol_de_la_norma": "LLEI 20/1983, de 2 d'agost, de Pressupost de la Generalitat de Catalunya i les seves entitats aut\u00f2nomes per al 1983.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "LEY 20/1983, de 2 de agosto, de Presupuesto de la Generalidad de Catalu\u00f1a y de sus entidades aut\u00f3nomas para 1983.",
    "data_del_document": "1983-08-02T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "352",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1983-08-09T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Derogada",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/l/1983/08/02/20/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/l/1983/08/02/20/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/l/1983/08/02/20/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/l/1983/08/02/20/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/l/1983/08/02/20/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/l/1983/08/02/20/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/l/1983/08/02/20/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/l/1983/08/02/20/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/l/1983/08/02/20/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/l/1983/08/02/20/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19830809-2574-83.txt",
      "es": "output/es/19830809-2574-83.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1988",
    "n_mero_de_control": "87364012",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 7 de gener de 1988, per la qual es concedeix el t\u00edtol-llic\u00e8ncia d'ag\u00e8ncia de viatges del grup A a Viatges Soval, SL, amb el n\u00famero d'ordre GC-378.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 7 de enero de 1988, por la que se concede el t\u00edtulo-licencia de agencia de viajes del grupo A a Viatges Soval, SL, con el n\u00famero de orden GC-378.",
    "data_del_document": "1988-01-07T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "945",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1988-01-29T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/01/07/(7)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/01/07/(7)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/01/07/(7)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/01/07/(7)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/01/07/(7)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/01/07/(7)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/01/07/(7)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/01/07/(7)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/01/07/(7)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/01/07/(7)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19880129-87364012.txt",
      "es": "output/es/19880129-87364012.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1992",
    "n_mero_de_control": "92098006",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 14 de maig de 1992, de convocat\u00f2ria per a la concessi\u00f3 dels Premis a la Tecnologia de la Generalitat de Catalunya per a l'any 1992.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 14 de mayo de 1992, de convocatoria para la concesi\u00f3n de los Premios a la Tecnolog\u00eda de la Generalitat de Catalunya para el a\u00f1o 1992.",
    "data_del_document": "1992-05-14T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "1604",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1992-06-10T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/05/14/(3)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/05/14/(3)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/05/14/(3)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/05/14/(3)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/05/14/(3)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/05/14/(3)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/05/14/(3)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/05/14/(3)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/05/14/(3)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1992/05/14/(3)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19920610-92098006.txt",
      "es": "output/es/19920610-92098006.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1988",
    "n_mero_de_control": "88103009",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 20 d'abril de 1988, per la qual s'estableixen les hores setmanals de les diferents assignatures corresponents al Curs d'Orientaci\u00f3 Universit\u00e0ria, amb la inclusi\u00f3 de la Llengua i literatura catalanes.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 20 de abril de 1988, por la que se establecen las horas semanales de las diferentes asignaturas correspondientes al Curso de Orientaci\u00f3n Universitaria, con la inclusi\u00f3n de la Lengua y literatura catalanas.",
    "data_del_document": "1988-04-20T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "985",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1988-04-29T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/04/20/(7)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/04/20/(7)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/04/20/(7)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/04/20/(7)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/04/20/(7)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/04/20/(7)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/04/20/(7)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/04/20/(7)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/04/20/(7)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1988/04/20/(7)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19880429-88103009.txt",
      "es": "output/es/19880429-88103009.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1983",
    "n_mero_de_control": "1921-83",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE d'11 de maig de 1983, que regula les condicions higi\u00e8nico-sanit\u00e0ries i de seguretat de compliment obligat pels centres d'atenci\u00f3 assistencial per a infants de menys de sis anys.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 11 de mayo de 1983, que regula las condiciones higi\u00e9nico-sanitarias y de seguridad de cumplimiento obligado por los centros de atenci\u00f3n asistencial para ni\u00f1os menores de 6 a\u00f1os.",
    "data_del_document": "1983-05-11T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "336",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1983-06-10T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Derogada",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1983/05/11/(5)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1983/05/11/(5)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1983/05/11/(5)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1983/05/11/(5)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1983/05/11/(5)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1983/05/11/(5)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1983/05/11/(5)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1983/05/11/(5)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1983/05/11/(5)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1983/05/11/(5)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19830610-1921-83.txt",
      "es": "output/es/19830610-1921-83.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1989",
    "n_mero_de_control": "89088071",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE d'11 d'abril de 1989, per la qual es classifica l'escola de m\u00fasica Rita Ferrer, de Palafrugell, com a centre no oficial autoritzat d'ensenyament musical.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 11 de abril de 1989, por la que se clasifica la escuela de m\u00fasica Rita Ferrer, de Palafrugell, como centro no oficial autorizado de ense\u00f1anza musical.",
    "data_del_document": "1989-04-11T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "1135",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1989-04-24T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/04/11/(15)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/04/11/(15)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/04/11/(15)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/04/11/(15)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/04/11/(15)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/04/11/(15)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/04/11/(15)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/04/11/(15)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/04/11/(15)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/04/11/(15)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19890424-89088071.txt",
      "es": "output/es/19890424-89088071.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1985",
    "n_mero_de_control": "1076-85",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 14 de mar\u00e7 de 1985, per la qual es concedeixen autoritzacions per a l'extracci\u00f3 de corall al litoral catal\u00e0.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 14 de marzo de 1985, por la que se conceden autorizaciones para la extracci\u00f3n de coral en el litoral catal\u00e1n.",
    "data_del_document": "1985-03-14T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "531",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1985-04-24T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/03/14/(14)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/03/14/(14)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/03/14/(14)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/03/14/(14)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/03/14/(14)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/03/14/(14)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/03/14/(14)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/03/14/(14)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/03/14/(14)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1985/03/14/(14)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19850424-1076-85.txt",
      "es": "output/es/19850424-1076-85.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1999",
    "n_mero_de_control": "99018037",
    "rang_de_norma": "Decret",
    "t_tol_de_la_norma": "DECRET 7/1999, de 26 de gener, de modificaci\u00f3 del Decret 111/1996, de 2 d'abril, pel qual s'aprova el Reglament de provisi\u00f3 de llocs de treball del cos de mossos d'esquadra.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "DECRETO 7/1999, de 26 de enero, de modificaci\u00f3n del Decreto 111/1996, de 2 de abril, por el que se aprueba el Reglamento de provisi\u00f3n de puestos de trabajo del cuerpo de mozos de escuadra.",
    "data_del_document": "1999-01-26T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "2817",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1999-02-01T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1999/01/26/7/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1999/01/26/7/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1999/01/26/7/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1999/01/26/7/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1999/01/26/7/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1999/01/26/7/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1999/01/26/7/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1999/01/26/7/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1999/01/26/7/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1999/01/26/7/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19990201-99018037.txt",
      "es": "output/es/19990201-99018037.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1994",
    "n_mero_de_control": "94294062",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 7 de novembre de 1994, de modificaci\u00f3 del Cens general d'associacions juvenils i entitats de serveis a la joventut de Catalunya.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 7 de noviembre de 1994, de modificaci\u00f3n del Censo general de asociaciones juveniles y entidades de servicios a la juventud de Catalu\u00f1a.",
    "data_del_document": "1994-11-07T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "1978",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1994-11-28T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Derogada",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1994/11/07/(1)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1994/11/07/(1)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1994/11/07/(1)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1994/11/07/(1)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1994/11/07/(1)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1994/11/07/(1)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1994/11/07/(1)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1994/11/07/(1)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1994/11/07/(1)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1994/11/07/(1)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19941128-94294062.txt",
      "es": "output/es/19941128-94294062.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1990",
    "n_mero_de_control": "90339005",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 19 de desembre de 1990, per la que es concedeix una subvenci\u00f3 al Consell Comarcal del Giron\u00e8s per a l'organitzaci\u00f3 d'un curs de pressupostos i comptabilitat.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 19 de diciembre de 1990, por la que se concede una subvenci\u00f3n al Consejo Comarcal del Giron\u00e8s para la organizaci\u00f3n de un curso de presupuestos y contabilidad.",
    "data_del_document": "1990-12-19T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "1385",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1990-12-28T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1990/12/19/(4)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1990/12/19/(4)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1990/12/19/(4)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1990/12/19/(4)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1990/12/19/(4)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1990/12/19/(4)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1990/12/19/(4)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1990/12/19/(4)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1990/12/19/(4)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1990/12/19/(4)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19901228-90339005.txt",
      "es": "output/es/19901228-90339005.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1987",
    "n_mero_de_control": "1635",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 19 de gener de 1987, per la qual s'autoritza l'ampliaci\u00f3 de locals de la Secci\u00f3 de Formaci\u00f3 Professional de primer grau Santa Teresa de Jes\u00fas, de Vilanova i la Geltr\u00fa.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 19 de enero de 1987, por la que se autoriza la ampliaci\u00f3n de locales de la Secci\u00f3n de Formaci\u00f3n Profesional de primer grado Santa Teresa de Jes\u00fas, de Vilanova y la Geltr\u00fa.",
    "data_del_document": "1987-01-19T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "800",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1987-02-06T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/01/19/(2)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/01/19/(2)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/01/19/(2)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/01/19/(2)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/01/19/(2)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/01/19/(2)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/01/19/(2)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/01/19/(2)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/01/19/(2)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1987/01/19/(2)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19870206-1635.txt",
      "es": "output/es/19870206-1635.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1981",
    "n_mero_de_control": "2338-81",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 10 de novembre de 1981, per la qual s'adjudica la contractaci\u00f3 d'obres de construcci\u00f3, pel sistema de contractaci\u00f3 directa, en mat\u00e8ria de carreteres i d'arquitectura i habitatge.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 10 de noviembre de 1981, por la que se adjudica la contrataci\u00f3n de obras de construcci\u00f3n, por el sistema de contrataci\u00f3n directa, en materia de carreteras y de arquitectura y vivienda.",
    "data_del_document": "1981-11-10T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "184",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1981-12-11T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1981/11/10/(7)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1981/11/10/(7)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1981/11/10/(7)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1981/11/10/(7)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1981/11/10/(7)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1981/11/10/(7)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1981/11/10/(7)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1981/11/10/(7)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1981/11/10/(7)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1981/11/10/(7)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19811211-2338-81.txt",
      "es": "output/es/19811211-2338-81.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1996",
    "n_mero_de_control": "96078003",
    "rang_de_norma": "Decret",
    "t_tol_de_la_norma": "DECRET 110/1996, de 2 d'abril, pel qual es regula el r\u00e8gim de les organitzacions associatives dels ens locals de Catalunya i el registre corresponent.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "DECRETO 110/1996, de 2 de abril, por el que se regula el r\u00e9gimen de las organizaciones asociativas de las entidades locales de Catalu\u00f1a y su registro correspondiente.",
    "data_del_document": "1996-04-02T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "2192",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1996-04-10T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1996/04/02/110/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1996/04/02/110/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1996/04/02/110/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1996/04/02/110/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1996/04/02/110/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1996/04/02/110/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1996/04/02/110/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1996/04/02/110/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1996/04/02/110/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1996/04/02/110/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19960410-96078003.txt",
      "es": "output/es/19960410-96078003.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1993",
    "n_mero_de_control": "93260024",
    "rang_de_norma": "Decret",
    "t_tol_de_la_norma": "DECRET 314/1993, de 9 de desembre, sobre la Norma t\u00e8cnica d'accions en l'edificaci\u00f3 en les obres de rehabilitaci\u00f3 estructural dels sostres d'edificis d'habitatges.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "DECRETO 314/1993, de 9 de diciembre, sobre la Norma t\u00e9cnica de acciones en la edificaci\u00f3n en las obras de rehabilitaci\u00f3n estructural de los techos de edificios de viviendas.",
    "data_del_document": "1993-12-09T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "1838",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1993-12-29T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1993/12/09/314/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1993/12/09/314/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1993/12/09/314/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1993/12/09/314/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1993/12/09/314/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1993/12/09/314/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1993/12/09/314/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1993/12/09/314/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1993/12/09/314/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1993/12/09/314/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19931229-93260024.txt",
      "es": "output/es/19931229-93260024.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1996",
    "n_mero_de_control": "96197022",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 15 de juliol de 1996, per la qual s'estableix el calendari oficial de festes laborals per al 1997.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 15 de julio de 1996, por la que se establece el calendario oficial de fiestas laborales para el a\u00f1o 1997.",
    "data_del_document": "1996-07-15T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "2232",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1996-07-19T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1996/07/15/(2)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1996/07/15/(2)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1996/07/15/(2)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1996/07/15/(2)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1996/07/15/(2)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1996/07/15/(2)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1996/07/15/(2)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1996/07/15/(2)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1996/07/15/(2)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1996/07/15/(2)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19960719-96197022.txt",
      "es": "output/es/19960719-96197022.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1981",
    "n_mero_de_control": "1975-81",
    "rang_de_norma": "Decret",
    "t_tol_de_la_norma": "DECRET 187/1981, de 2 de juliol, autoritzant una transfer\u00e8ncia de cr\u00e8dit a c\u00e0rrec del Pressupost de 1981, del Departament d'Economia i Finances.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "DECRETO 187/1981, de 2 de julio, autorizando una transferencia de cr\u00e9dito a cargo del Presupuesto de 1981, del Departament d'Economia i Finances.",
    "data_del_document": "1981-07-02T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "173",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1981-11-06T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1981/07/02/187/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1981/07/02/187/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1981/07/02/187/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1981/07/02/187/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1981/07/02/187/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1981/07/02/187/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1981/07/02/187/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1981/07/02/187/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1981/07/02/187/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/d/1981/07/02/187/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19811106-1975-81.txt",
      "es": "output/es/19811106-1975-81.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2017",
    "n_mero_de_control": "17286061",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE TSF/232/2017, d'11 d'octubre, per la qual es garanteix el servei essencial de manteniment dels ascensors que presta l'empresa Schindler, SA.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN TSF/232/2017, de 11 de octubre, por la que se garantiza el servicio esencial de mantenimiento de los ascensores que presta la empresa Schindler, SA.",
    "data_del_document": "2017-10-11T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "7475",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2017-10-17T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/10/11/tsf232/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/10/11/tsf232/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/10/11/tsf232/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/10/11/tsf232/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/10/11/tsf232/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/10/11/tsf232/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/10/11/tsf232/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/10/11/tsf232/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/10/11/tsf232/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/10/11/tsf232/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20171017-17286061.txt",
      "es": "output/es/20171017-17286061.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2017",
    "n_mero_de_control": "17195039",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE EMC/155/2017, de 12 de juliol, per la qual s'aprova la refosa dels annexos de la Llei 16/2015, del 21 de juliol, de simplificaci\u00f3 de l'activitat administrativa de l'Administraci\u00f3 de la Generalitat i dels governs locals de Catalunya i d'impuls de l'activitat econ\u00f2mica (DOGC n\u00fam. 6920, de 24.7.2015), amb les modificacions de la Llei 5/2017, del 28 de mar\u00e7, de mesures fiscals, administratives, financeres i del sector p\u00fablic i de creaci\u00f3 i regulaci\u00f3 dels impostos sobre grans establiments comercials, sobre estades en establiments tur\u00edstics, sobre elements radiot\u00f2xics, sobre begudes ensucrades envasades i sobre emissions de di\u00f2xid de carboni (DOGC n\u00fam. 7340, de 30.3.2017).",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN EMC/155/2017, de 12 de julio, por la que se aprueba la refundici\u00f3n de los anexos de la Ley 16/2015, del 21 de julio, de simplificaci\u00f3n de la actividad administrativa de la Administraci\u00f3n de la Generalidad y de los gobiernos locales de Catalu\u00f1a y de impulso de la actividad econ\u00f3mica (DOGC n\u00fam. 6920, de 24.7.2015), con las modificaciones de la Ley 5/2017, del 28 de marzo, de medidas fiscales, administrativas, financieras y del sector p\u00fablico y de creaci\u00f3n y regulaci\u00f3n de los impuestos sobre grandes establecimientos comerciales, sobre estancias en establecimientos tur\u00edsticos, sobre elementos radiot\u00f3xicos, sobre bebidas azucaradas envasadas y sobre emisiones de di\u00f3xido de carbono (DOGC n\u00fam. 7340, de 30.3.2017).",
    "data_del_document": "2017-07-12T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "7414",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2017-07-18T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/07/12/emc155/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/07/12/emc155/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/07/12/emc155/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/07/12/emc155/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/07/12/emc155/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/07/12/emc155/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/07/12/emc155/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/07/12/emc155/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/07/12/emc155/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2017/07/12/emc155/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20170718-17195039.txt",
      "es": "output/es/20170718-17195039.txt"
    }
  },
  {
    "any": "2014",
    "n_mero_de_control": "14245031",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE AAM/272/2014, de 25 d'agost, per la qual es modifica la durada del Pla pilot de recol\u00b7lecci\u00f3 de bolets dins l'\u00e0mbit del paratge natural d'inter\u00e8s nacional de Poblet i de la seva zona d'influ\u00e8ncia, aprovat per l'Ordre AAM/254/2012, de 31 d'agost.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN AAM/272/2014, de 25 de agosto, por la que se modifica la duraci\u00f3n del Plan piloto de recolecci\u00f3n de setas dentro del \u00e1mbito del paraje natural de inter\u00e9s nacional de Poblet y de su zona de influencia, aprobado por la Orden AAM/254/2012, de 31 de agosto.",
    "data_del_document": "2014-08-25T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "6700",
    "data_de_publicaci_del_diari": "2014-09-04T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2014/08/25/aam272/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2014/08/25/aam272/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2014/08/25/aam272/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2014/08/25/aam272/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2014/08/25/aam272/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2014/08/25/aam272/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2014/08/25/aam272/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2014/08/25/aam272/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2014/08/25/aam272/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/2014/08/25/aam272/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/20140904-14245031.txt",
      "es": "output/es/20140904-14245031.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1986",
    "n_mero_de_control": "6752-86",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 5 de juny de 1986, per la qual s'aprova l'\u00edndex de les Taxes de la Generalitat de Catalunya",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 5 de junio de 1986, por la que se aprueba el \u00edndice de las Tasas de la Generalidad de Catalu\u00f1a.",
    "data_del_document": "1986-06-05T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "703",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1986-06-20T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Derogada",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1986/06/05/(5)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1986/06/05/(5)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1986/06/05/(5)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1986/06/05/(5)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1986/06/05/(5)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1986/06/05/(5)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1986/06/05/(5)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1986/06/05/(5)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1986/06/05/(5)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1986/06/05/(5)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19860620-6752-86.txt",
      "es": "output/es/19860620-6752-86.txt"
    }
  },
  {
    "any": "1989",
    "n_mero_de_control": "89061007",
    "rang_de_norma": "Ordre",
    "t_tol_de_la_norma": "ORDRE de 16 de mar\u00e7 de 1989, per la qual es concedeix una subvenci\u00f3 a Tibidabo Films, SA.",
    "t_tol_de_la_norma_es": "ORDEN de 16 de marzo de 1989, por la que se concede una subvenci\u00f3n a Tibidabo Films, SA.",
    "data_del_document": "1989-03-16T00:00:00.000",
    "diari_oficial": "DOGC",
    "n_mero_de_diari": "1126",
    "data_de_publicaci_del_diari": "1989-04-03T00:00:00.000",
    "vig_ncia_de_la_norma": "Vigent",
    "format_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/03/16/(1)/dof/cat/html"
    },
    "format_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/03/16/(1)/dof/cat/pdf"
    },
    "format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/03/16/(1)/dof/cat/rdf"
    },
    "format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/03/16/(1)/dof/cat/turtle"
    },
    "url_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/03/16/(1)/dof/cat/xml"
    },
    "url_es_formato_html": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/03/16/(1)/dof/spa/html"
    },
    "url_es_formato_pdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/03/16/(1)/dof/spa/pdf"
    },
    "url_es_format_rdf": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/03/16/(1)/dof/spa/rdf"
    },
    "url_es_format_turtle": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/03/16/(1)/dof/spa/turtle"
    },
    "url_es_format_xml": {
      "url": "https://portaljuridic.gencat.cat/eli/es-ct/o/1989/03/16/(1)/dof/spa/xml"
    },
    "files": {
      "ca": "output/ca/19890403-89061007.txt",
      "es": "output/es/19890403-89061007.txt"
    }
  }
]